LoL 英雄聯盟S9 賽事討論區#419

sor

YZ2CPD

今場all in左俄佬 希望越南仔加油放水

俾人封死歌就唔識打機

越南仔生性啦
G3我重鎚出擊左

屌你老母今場allin哂落PVB到

NAUL又黎
買撚左對面

俄佬加油

凍過水

不愧大家都係g社嘅親生仔
識做盤

果波團根本ON9
十萬招技唔中咪已相認並已離開囉
NAUL仲閃上去打一套，人地直接鑽洞走

第一場買左5000俄仔 輸
第三場買左8000 PVB 準備輸

G1買左越南
G3都係越南

閃都唔識都可以打職業

啲錢同你個名一樣

成日都flash去牆

屌佢老母 allin哂啦

g1俄仔 訓身2700
g3pvb 最後1100

越南仔TROLL緊

早知就買埋G4

屌你老母 又輸鳩哂
一陣又可以去換錢

頭兩場冇買 呢場買咗1000越南

買左幾千

Fw同pvb幫g社做盤？

正一食屎狗黎

all in左俄仔執到笑

成班越南仔發緊夢

輸左三分一G幣
屌佢老母

笑死

好彩一早割左禾青

不如我分d 比你？雞雞

今次msi all in邊場就輸邊場 DKLM

game3 vega條下路唔爆

大家唔信俄仔都信下越南仔啦
佢地2場都嬴咁大優勢你覺得佢地唔會throw咩

唔得
呢兩隊仆街真係唔撚買得
兩邊都係一鳩起上黎就碌柒咁

一鋪清袋

撚知係佢地最穩果個JG開始送先咩

得返最後2000 allin左落game5

all in 3萬落越南仔度

下路混分組合

Vi work唔work架

俄佬出大絕喎

對布老母揀雙射手lol

隻Vi好似幾勁咁

爆左

Outplay到呢

越南圖書館

我做雞都唔要你啲臭錢錢

快啲買game5俄仔先

無撚哂錢啦 仲買

cls

黎俾你啦

打機？

已超過本日兌換上限

屌你老母呀外卡

唔打 岩岩玩完兩鋪

仲有冇爆PING ?

咁撚sad咩ching

corki痛撚到

個TP

我hkbn 無事喎

外卡真係笑到

個naul真係收撚左錢

竟然讓二追三

球女向deft致敬

個TP咩事

隻ori笑撚死

唔會讓2追3掛

喺主場比人讓2追3既話都幾7

HKBN好似不嬲都冇事
我網上爬仲係100PING
唔敢打RANK

Zven係咪已經成為AD暴斃既代名詞

勁過大師兄

cls corki damage

飛機痛到

真係冇咩好講
呢個位仲有秘密武器

讓2追3

VI真係OK

Oriana TP to Game 5!!!!!

俄佬醒左

屌,咁都要聽silver scrapes

希望仲可以聽多三次

Lets go vega

越南隻jg真係幾廢 veg個jg琴日俾bugi屌打 佢可以俾veg個jg屌打 g3開始行左2場街

俄仔下路真係好有上年g2下路feel 場埸揀混分英

預測下場pvb一定ban tahm kench 睇下veg下路會唔會暴斃

VEG don't need BOT

GAME 5

bewuwu

Vega啲Champion pool都幾深

group stage 邊個失分畀外卡隊=出局
搞到5隊爭4個位咁

由小局嘅前期強中期throw變成大局數嘅前期強中間throw

出返死歌

Naul真係誇鳩張

要ban到底就要ban埋球女，PVB唔識用
要ban保排感覺ban唔哂啊

好似二戰咁, 初頭玩焦土俾人禁住打, 之後醒覺打爆對面

佢G3 G4都ban 死歌 人馬 Taric
放其中一個都死

我估ban reksai tahm karthus pvb完全處理唔到呢3隻 自己有玩唔掂

Wewewe ~

唔係玩JHIN已經還神啦

bewuwu~

人馬放啦 唔覺佢人馬真係好勁 尋日fw放都輕鬆贏 反而第一場對劍魔就輸左

仲要同RNG打到五場

外卡level搞唔掂人馬

但ad個技術真係好差

尋晚火龍閃都唔使交就避左

Wewuwu

第五場大啲大招黎睇下

Silver scrapes

咁快送comfort pick俾人

死都唔ban tahm 鐵頭bp

又tahm kench + ashe, 俄佬已經搵到勝利方程式

Chogath

曹格
夢回s7

打jayce點打

點解唔last pick chogath

寧願睇比賽都好過玩真係
屌喇星打場ARAM攞首勝個柒姑碌攞住隻草人唔敢開大入

chogath真係大賭 上路爆線直接gg

上路揀科加斯打jayce 比人點到爆炸

有人外圍賽輸哂？

無玩食花生

上路唔pick carry英點打下路咁廢

越南仔呢場唔針住上路呢個位黎打就可以返屋企訓

ap曹格

打到g3

但我覺得俄仔個陣勁啲 VI cho ori cc 到完場

插左眼都俾人逼閃 係咪on9

上路唔爆咪贏

galio想卡死EZ？

GODV

艾希反向w

屌,呢個gank 明明可以殺ashe, 咁遲先e閃

俄仔AD逆向W

上路係咪要絕食

ASHE比人CUT TP?

曹格
呢波蝕左幾多兵同經驗

爆

曹格呢個pick真係玩命

越南穩了

原來曹格拎黎配vi

俄仔個JG打得幾好

送頭酒桶

pvb好撚廢

越南仔隻jg廢到

NAM

勁wo jg

jg差距

睇黎真係讓2追3

讓2追3ready

好撚靚

越南gg

下路爆了

隻JG係玩得幾好

越南打野居然玩唔掂野區

pvb jg

反cup

咁樣搶頭

Zoe一下都唔中

MELIODAS過唔到牆

撞牆jg....

打人咪得 係都要打預示者

不過而家都係veg贏面大 上路已經頂得住

後期ez 支水槍打落chogath 度

隻曹格終於變大

而家冇左初代石像鬼叫好啲

曹格開頭盔衝入去就鳥獸散

而家仲要無雙水滴
後期ez真係水槍

點解兩邊中路都出CD鞋，

隻球女大技急到

Cup了

咩都唔拎

pvb贏teamfight行街wtf

俄仔隻AD爭氣啦

屌,咩call
去去打巴龍兩下,走番去拆中
兩頭唔到岸

thx brother gadget

隻ad真係收左錢

真係外卡vs外卡level

shockwave次次打得一隻

隻jg幾勁
Ad都會troll番出去

上次團戰又唔交閃，今次送頭加送閃

岩岩cho大左條龍個teamfight已經無可能贏啦

睇完外卡對打就感受到佢地係真係幾廢

真係solo q亂打咁

越南仔無得打韓服咩

veg咁急做乜

都冇錢買vpn啦

zero咪大師

大師就吹到咁勁

大師廢到咁

枝箭咁都唔中

球女個大做乜鳩

gg

GG

Gg

點解現場咁靜

隻ad

俄仔AD 係咪走後門入隊㗎

無啦啦
隻上路唔玩輸出 靠隻ad

到底做乜鳩要開

屌你老母最後果2000都輸埋

又係同上年一樣
5大區加越南

菜雞互啄

真係亂尻咁黎 一邊打龍另一邊又開戰 到底有無溝通

曹格呢個pick真係終極on9

唔係中間係咁送嘅就唔on9嘅

Vietnam拍拍拍

戰鬥民族都舉唔起隻ad

球女又空大

Veg明顯靠中上輸出
上路揀曹格真係無得玩

球女

如果隻ad係jkl teddy就話啫 隻ad咁廢都唔玩鬥士自己carry真係on9

如果可以好似skt咁完美combo就有機，但係都少一隻銳空

右手個陣開到咩
Ad支箭咁撚唔準

點解唔可以VI同球女夾一次combo
球女係咁亂大係想點

s9玩坦上路根本玩死自己 未玩已經知有條線係爆炸 就算中期有裝都唔會坦得住

咁都放到條elder 出去

各賽區吃打龍應對略策
外卡: 食食下又打下,打又殺唔到, 之後LOOP
LPL: 食到尾,你黎就打
LCK: 肯定食到先會食,都係一氣呵成

隻大波妹招大想點

LFW:拉拉拉拉拉拉

球女d 大技咁樣交，不如扣住算

真係唔明點解球女唔可以留住招大
次次鳩用完人地就成隊逼上嚟 on9

呢場真係菜雞互啄既極致

抵撚死啦俄仔 搞到我輸哂

咁都拖到Game5

隻AD真係睇到我一頭霧水

EU:一路食一路搵BD機會
NA:巴龍區5V5大混戰

是但啦 邊隊入都係畀入去做小丑

冇死歌就唔識打機嘅男人

贏咗無表情

條下路應該比人踢撚硬

其實中期係veg優勢 已經唔係ban pick問題啦 拎個teamfight comp d teamfight打得咁7

zeros條褲

Lms:唔係肯定食到唔食 結果99%食到嘅情況下被偷

自己好撚唔想越南贏 小組賽差d輸fb加賽贏對面ad派膠 今次又係咁 跟住班越南友又吹到話自己勁過na

係
中期經濟平手
自己拎team fight comp 打輸poke comp 幾次
無次combo係打到出嚟

小組賽見真章 打完自有公論

畀NA30咗自己唔知咩事咩

錯
係 拉拉拉拉拉

真係因為唔係肯定食到先拉拉拉 82都唔博
但其實都合理 91都會比人偷

FW畀俄仔偷咗啦

GROUP STAGE FULL SCHEDULE

nam nam nam

PVB第一場就對IG
震撼教育

食屎狗，下去啦

總量：0

pccw 爆完pin未

HKA搵返神手貴打

唔知今年電狗可唔可以好似前年咁偷到skt一場呢

LMS 果然係外卡守門員

打jg?
ad有u記

係掛

牙kiin係reddit開你問我答

live緊

Best 3 top: MaRin, Smeb and Cuvee

Kiin仔剩係有睇G2

條友冇比賽出就食幼女

兩條友係到恥笑 Xmithie-Jensen

點先算私下接觸女粉絲

咁fofo小v都未上身啦

肥仔WOLF仲係咁CUTE

Lms果班廢青點同
LCK本身好講紀律，打機打到軍訓咁

世界冠軍有隊伍啦!

真係變左日本blank

直覺覺得唔係dfm
我估usg

全個日本JG界邊個夠BLANK爺玩先

好仆街

提提大家，世界大戰係星期六打

唔係星期5?

skt ig 星期六

Thank you

未講打ig住 打g2都唔知會唔會又係奇pick打錯位對線 好驚g2一嚟就放大招 依架都唔知買邊好 雖然我心在相赫

怕咩
你睇g2打ig先咪得

g2陰ig易過陰skt啦

星期五第一場就係skt 打g2

g2-8 留名

sor 沒睇清楚

但唔覺得skt會開局輸

買g2, 就算skt輸都無咁痛
skt贏就心理爽，g幣就由佢

感覺IG>>SKT,G2，畢竟賽區競爭大，要係狀態好壞下都保持表現，只有IG做到。（爆氣另計）
這版本好難拖後期，算係Riot係SKT3屆冠軍後嘅平衡標準

g2 skt 16% 84%

有無新code呀

SKT>IG
IG>SKT

Teddy真係好勁

teddy隻刀女分分鐘勁過khan

khan 真係skt 最大隱憂 對住ts 真係唔知點算

識買一定買G2
邊隊贏都有理由開心

有冇人覺得wunder比人吹大得好緊要
之前PAPA仲話比起caps佢覺得wunder先係best player in the west
wunder打theshy係完全比人虐
但起碼caps上限高個陣係直程唔輸rookie
wunder最多咪同brokenblade差唔多實力

呢排lol隔幾日就幫我reset曬啲符文同召喚師技能
有無人都係咁 發生咩事

因為GARENA 代理

blank去日本

30 70都叫合理 而家係咪當g2外卡
買咗g2 佢俾人underrated得好緊要

papq個comment係基於佢係lec表現唔係半年前既world 你可以睇下佢打fnc同og final隻ryze

應該贏到khan

Perkz non ap bot meta好普通？skt應該唔會放sonic?

雖然都明白skt hype
但ig 有d比人underrated 嘅感覺
尤其係ig botlane
唔覺jkl 同baolan 對線 會比teddy mata 打爆
肥狗+jg + mid 4個camp 成場佢地都handle 到
最多咪輸10幾cs
teamfight 就算teddy >> jkl 但ig 都有theshy rookie
我覺得係睇bp 55開
reddit 勁多人講到skt 會贏晒咁
同埋g2 又係吹到好撚勁咁

講真丫 G2睇落同Skt先五五波
IG應該就留力先 BO5再虐打呢兩隊

因為係咁撩交打贏面會比營運多
一場理論上最少會有3次大團
ig就算輸咗幾多次都會係咁上
反而營運隊輸團會走去發育同避戰攪到容易輸仲多
再加上s9有唔太合理既賞金制度
結果ig就算線上輸再多都有機會打大團打返黎(雖然ig本身已經唔易輸線
典型例子係17 world skt打edg day2嗰場 (我諗好多人都睇過就唔放link
成場skt剩係贏咗3次大團已經end到game (當然同team comp/patch有關係
不過呢種玩法要base on個人實力好勁先得(上年worlds 班隊友都唔知ts入去1斬4就知冇實力根本玩唔起
如果skt都轉做狂打交就好睇

skt 嘅個人實力夠唔夠ig 高呀
個人覺得skt唔針theshy就無得打

個個都講到theshy一打九咁 係咪真係咁勁呢
我就唔覺得

就算打到030都係1~2波團就cover返
同埋針咗ts下路又有機會爆 (成隊都對teddy好有信心可能會係咁cover
最尾可能2邊jg都係到cover條線
btw神仙打交凡人邊到估到
係到講都冇用
最後都係睇當時咩英同個人狀態 (大家都知faker有passive
賽前分析幾多都係假, 上到場咪見真章

未必1打9 但肯定係t1上路(sion單殺EZ/壓到urgot線
同埋LoL係team game
比你得kiin仔咁既隊友1打9打到手斷都冇用
重點係佢既打法同ig夾到

好想睇Kiin仔打Theshy

kiin仔下年再黎過啦
今年咪當係show比下家睇自己carry既實力, 好似機長咁
係寶既一定大把人爭住要

G2 要出promisq嘅話出線都成問題啦

台仔不嬲都鐘意拉EU同NA落水
話同LMS 55波
早兩年LMS仲有完整FW嗰陣啲台仔係笑NA EU垃圾賽區

大家忘記晒g2 sup隻手傷咗

咁SKT都係

有冇人宜家都係唔知咩事好高ping

聽日終於有得睇

15000000 won

打機打到有性病

ig duke 因為簽証問題，未能出席第一日比賽
ig 冇咗佢做吉祥物點算

要處理貿易戰呀佢

望就望佢唔會第一場打完SKT就手斷啦

UNTARA都玩埋外卡

SKT可以組國際隊
Untara
Blank
Pirean
Bang
Wolf

TSM出唔到線，我所有希望放哂喺G2度

都唔知點解一大班SKT粉只覺得IG玩Solo Q，搞針對就可以嬴到
如果你有去Youtube睇番IG比賽咪check ，就知道佢地打5v5團戰，尤其係Shy，根本唔多講野，但係合作又勁
佢地只會係打線時太兇，有時比對面捉到輸頭，睇落好似亂打咁，但重要時間IG係唔會犯低級錯誤，支援都好到位，只係風格上高風險高回報。
SKT打IG都係睇狀態多，但係呢個版本睇好IG少少

你係咪真係有認真睇過replay同mic check?
何以見得佢哋合作勁?
當4個話要退退退 ts一個衝上前1打5 佢自己咩嘢都無講過
其實同ts solo q無咩分別 純粹個jg會更幫佢快啲出山

我覺得ig係幾個個人實力都好鬼勁
勁到唔需要去到講太高level既團隊配合

之後既都同意 佢哋後期團戰處理真係無咩失誤
反而落後緊都仲可以逼到對方失誤

整體來講唔覺得skt個人實力同ig差好遠
但團隊配合感覺skt會比ig好好多

IG實力一早超級左s5s6 skt

個人實力唔係真係差好遠
逐條路黎計
Theshy>khan
Ning =<clid
Rookie = faker
Teddy>jklove
Mata>baolan
我撐ig都咁話
Ig skt 46開

有冇點心紙

想當年打kt d 人都話ig soloq 點贏

根本認真打都係唔講嘢
khan打grf g2比冰女捉嗰時都係粒聲唔出去避技 (好似唔係咁好嘅比喻
最尾冇事先話nice
只不過語言不通攪到好似冇配合咁 (係咁叫退, ts邊到識中文, 咪以為上
最需要團隊配合其實主要都係調線/幾時開團/objective
再唔掂都有rookie翻譯架
所以我都話落場睇狀態同bp

KT差啲讓二追三喎

希望係G2>SKT>IG>G2
三隊風格唔同
格食格最好睇

TR FB Untara joins

im faker
Snap

邊個時期先係100%

準備見證FAKER為SKT／LCK重歸榮耀既一刻

四強好希望係SKT VS G2，之後FINAL係SKT VS IG就係最佳劇本，所以TL真係要爭氣

上年kt打ig kt下路都無咩甜頭就吹到咁易打得爆jkl 寶藍

IG同G2應該屌打SKT啦
I am Faker都冇用架喇
人地I am inevitable啊

我覺得
Khan3 The shy7
Clid 5 Ning 5
Faker 5 rookie 5
Teddy 6 JL 4
Mata 5 Baolan5
IG單線秤高少少 不過團戰skt就高少少
所以真係睇狀態同Bp

利申skt fans 唔覺jackylove係廢咁多 相反khan就明顯輸好多

相信Faker 會不斷被針對

Khan會比人針至真 之後直接打穿上路 theshy 一個打曬

Jkl好撚勁

我相信faker 大賽buff

我覺得其實個重點反而係clid信邊個同去投資邊個

咪燈

你地會唔會太睇少khan 條友打線果陣派少陣膠既 中後期唔覺輸ts

原來mata已經打左7年 faker都打左6年 佢兩個應該就退役

學大清龜係na打到四十歲啦

唔記得係邊度睇返黎嘅分析內容，
大概係話ig轉左教練之後，
ning明顯係會好多數集中gank上路幫手打開局面。
變相係個戰術會好單調。

同埋都有講到ig依加個教練係壓唔住d隊員
就好似打jdg第三場咁，jkl pick Draven 就係完全冇理過教練，隊員間自己嘅決定
當然你可以話ig正值個人實力頂峰，有本事咁玩，但另一方面都可以視為係一個隱憂
唔係唔睇好ig，不過覺得就算今次攞到msi冠軍，之後都應該會下滑

個人意見 MSI兩隊

上路 ：theshy穩定壓住khan 有機會就利用線上換血優勢入野區幫Ning（我覺得Clid係6 Ning 4，寧王派起膠上黎可以好勁，但Cild應該會幫Teddy棄Khan）

野區：同上面一樣 theshy同Ning如果可以拎到優勢 咁khan係上路會十分之難打 ，Ning 好大機會Gank撚爆佢 兩隊應該好少會係中路打 圍住上路黎打係ig贏既劇本

中路：
基本上55波 兩邊都好穩陣 睇角色/jungle 無咩特別
重點唔係中路

下路
覺得Teddy Mata > jkl 寶藍 ,
SKT贏既劇本就係要Teddy肥起

如果團戰我覺得SKT>IG
當然即場因素 狀態 佔大部分

利申：SKT Fans

終於有得J嚟頂住癮

Khan對線有時派下膠姐，但佢團戰細節位處理得唔錯

老老豆豆依家睇翻
其實deft mata根本就唔夾

好識龜
派完膠之後劣線偷farm能力超強

成班連燈仔係咁話the shy打爆硬Khan

反而我覺得clid先會係突破口

betty同shiac 最啱，兩個依家係韓服頭五十，兩個人個名用FW ADC FW SUP

今日係幾點開始

你地話FAKER = ROOKIE
操作上我認同, 但大局觀同戰術應該FAKER 好好多, 平時同以前SKT好多大CALL都係FAKER做..

6

530 開幕禮

6點

你句野有咩意思，啲人都可以話IG差啲三比零

skt>ig
仲可唔可以all in ig

總之IG>SKT就一堆負皮
SKT如果唔係引入Khan同Clid，改善比賽主動權，要嬴GRF出國都成問題，但好難講宜家嘅
SKT有絕對優勢

tl fw pvb冇討論空間?
tl>fw>pvb公認?

3隊鬥自爆太難估

過 s5 skt會唔會誇咗

學肥狗RNG咁

Blossom

預測今日戰積
G2 2-0
FW 2-0
PVB 2-0

SKT 0-2
IG 0-2
TL 0-2

仲有sky

khan應該會被TS打爆吧？

難啲

其實lck啲上路都唔差
點解一定講到khan會輸咁

幾點開波？

要下滑 一早喺拎完世界冠軍就下滑啦
就算戰術單調 依然屌打曬lpl

上年無乜留意ig vs kt
smeb vs ts 結果點?
如果smeb都無被打爆
話khan會被打爆真係有點那個
上年既smeb同依家既khan都差唔多啫

你黎搞笑?

睇你咩叫打爆, SMEB 比人壓CS同塔,但KDA完全正常, 冇死咁濟

同埋D人都冇留意上年KT 打THE SHY 果陣, KT 個戰術明顯係打下路,咁上路咪要龜, 唔通真係當LOL 可以1打2/3咩, 本身就係戰術要求SMEB先要龜

如果你老母咩，講埋啲廢話

上年kt係輸中路
5ban rookie 都畀佢打穿

ucal

上年msi khan證明左自己

唔明點解睇高g2 唔係話佢地廢 傳統ad meta perkz好似唔太突出喎 又要換sup 最多同TL 64 同IG SKT我覺得係46

EU咁多奇招,打BO1就算對住IG/SKT話唔定都可以偷到一場

S7都冇人睇好G2，結果攞msi冠軍
其實幾鍾意G2成隊嘅氣氛

邊個時空既G2?

唔計skt?

skt應該4 6 ig
但佢地有大賽buff s6 rox s7 rng 都被睇高一線
ig bo1應該贏，但bo5難d

Bo1真係好難講 pvb有機偷到場

smeb技術上差d 對線只可以力保不失
決策經驗贏ts game3就係靠smeb決策拉左ts幾下險勝

等左咁耐終於有得睇Khan vs TheShy
上年MSI IG唔爭氣入唔到, 世界賽到KZ收皮入唔到
今年MSI終於等到

G2第一日就打兩隊奪冠大熱
好彩嘅可能打SKT偷到雞
唔好彩第一日就0-2開局
個士氣即刻無哂

見G2打哂飛機咁拍宣傳片
後勤人員又串過馬撚咁
唔知第一日0-2會有咩感受

今年好難柒得過g2-8

無咩甜頭但都無輸喎
輸ig唔係輸上中野實力？

好難講既 上年tl都偷到rng啦

打錯字sorry
唔係冠軍，係亞軍先啱

Skt

應該係最精彩既一屆MSI

Theshy可能>khan嘅
但khan+clid一定>theshy+ning

3個冠軍support
2個 冠軍mid
2個冠軍top

Random steals my riven part 2

屌，一齊集氣反捧 SKT 啦

The Shy >>>>>>>>> Khan
Ning >>> Clid
Rookie > Faker
JKL >>>>>>>>>>> Teddy
Baolan >>>>>>>>>>>>>>>>> Mata

The shy > khan
Rookie = faker
Jkl<teddy
重點係打野了

仲有個冠軍Sub

IG >>> SKT la

昔日王者、衛冕王者、歐洲王者全部聚首一堂

duke呢

Tier 1 IG
Tier 2 RNG JDG
Tier 3 FPX SKT
Tier 4 GRF G2 KZ
Tier 5 TL FW

rng?

1. IG 5W1L
2. SKT 4W2L
3. G2 3W3L
4. TL 2W4L
5. PVB 1W5L
6. FW 0W6L

無出到黎，但都勁過 LCK 代表 SKT
所以寫埋出黎

應該放 TIER S
小狗倒了, RNG不要放棄

留名睇 Game 1 SKT 被 G2 奇陣打爆

Tier 支

G持G2 2:0

Day1 預計賽果

Game1 SKT L vs G2 W
Game2 FW W vs TL L
Game3 PVB L vs IG W
Game4 SKT W vs FW L
Game5 IG W vs G2 L
Game6 TL W vs PVB L

IG 2W
SKT 1W1L
TL 1W1L
G2 1W1L
FW 1W1L
PVB 2L

係咪冇影EDG奪冠呢幕

PAPA

煩到條友

papa

最多咪平線，講到咩打爆

1500G code FWGO

個人覺得ahq 西門個年都幾精彩

咪即係edg果年

救得一個得一個

全日重心 G2

又鞭

以為準時6點bp 點知opening都未開始

片頭見到佢, 就即刻諗起佢依下"出場"

起碼搞多15分鐘

有張射自己，好好笑

海燈去咗邊

好期待呀

PAPA條25狗買G2

PAPA投G2

想燈

毒奶g2

PaPa

Hype!
既想睇G2既特別pick又想睇SKT d神teamfight

papa都唔撐skt

不漏洞拉

有冇人all in咗g2?

???????????????

越南主持!

屌

越南話真係聽幾多次都咁好笑

走音佬又黎
搞到又諗起佢想扮韓國鳩叫佬但失敗咗

Lc雞

越南 hype guy

木精濕妹，杜奶夜獸

LC雞

成個弱智仔咁

NaM

認錯人添

我聽到LC gay...

papa都唔支持skt

Papa識野

g2輸撚硬

I am FAKER

all in g2

佢話skt一路適應meta
bo5前前都係摸索階段

同路

FAKER VS CAPS/PERKZ雙箭頭

十萬人

好似好耐無喺國際賽見過faker

1年

g2贏硬啦

班門弄斧

faker面前玩ryze

SKT真係好鍾意搶SYLAS

mata嗰頭咩事

caps

xayah rakan

夠flex

阮兆祥lee sin

上中都走得
重可以逼對面出大技係廢技嘅英

好想睇多次pyke套路

g2個陣靚

阮兆祥

all in 左G2

caps打抵faker

打og final個陣

放狗男女唔係好事
唔明點解要搶Sylas先

支持skt

G2唔拎奇陣 難同skt 打

ban Sona 死歌 Morgana

咪燈啦屌

FAKER打喊露

Clid 李星 teddy ez

屌你啦我真係支持babyfaker

招牌動物黎

day 1 G2要打哂大佬

EU Jayce

追去食屎啦g2 skt同我打爆佢

g2有機

Faker Azir

黃金雞

中前期陣VS 中後期陣

FAKER隻AZIR由REGULAR打GRF到而家都好FIT

g2前期打唔爆對面食得屎

終於開打！

其實呢個組合唔係特別屈機姐 隻rakan nerf左咁多次

BO3定BO5?

G2呢個陣。。超脆皮

垃圾g2 會唔會太睇得起自己 玩前期陣打skt

1

bo1...

Bo1

一場過

bo1

korea個台快英文台十幾秒架...

all in g2 揮手區

開始了

喺FAKER面前用SKT SKIN

rip g2

未死過

問題係mikyx撚呢隻野係最勁
Perkz玩其他傳統ad好一般
明顯有兩個位可以b
比我唔會放哂

賠率點計
G2 有3.5既話幾值博

咩allin

終於有得睇

khan

藍 粉 果果活動

活動

網

知道了thanks

好耐冇睇比賽
想問下點解perkz走左去打AD幾時既事

你潛咗落馬里亞納海溝?

Khan仔

三夾

khan可以偷到咩有用既r

飛咗 追唔切post

Raken

今年既事
佢主動拉攏caps然後自己讓位

買左5000 skt
mo duck lose la

潛水佬好屈

佢係以前打AD定今年先練AD

今年先打AD

以為你失咗蹤

今年先練
本身年頭meta有法師下路
所以perkz可以慢慢適應
不過佢傳統射手pool始終好細

Faker第一視角睇到眼花

敏敏出場我再入去

官網個活動，買唔切呢場
不過allin咗之後對ig果場

派膠佬mata

Mata

MATA久違既派膠

起碼5秒後先開波啦

法王 啪啪啪

G2

買咗2000G2

g2啪啪啪

喂 姐係點呀 睇到我黑人問號

g2 第7人

深海泰坦變廢鐵

以為perks用左e就無burst

有？！

mata

Khan被壓 mata被首殺

Titanic

冇得輸

wunder

唔閃殺khan

Khan

83 vs 45

Mata on99

點睇到

一早講咗WUNDER好勁

到底nautilus係 潛水佬 定係 地盤佬

skt 第一場就要輸

Khan現哂形

睇下用邊個skin

繼續吹khan啦

技術性擊倒

G2個韓仔上路去左邊

其實, 有Teddy, 嗰場就勝率會大好多

上年已經打唔爆letme
今年

KHAN 比人瘋狂住上, 傑西本身又係壓線, 輸咁多我覺得差唔多WO, 係META派膠先係技術問題

冇人吹Khan好耐，班鬼佬journalists全部都知Khan係漏洞

EU macro

rotation

上路輸好多經

如果俾ig咁樣打仲大獲

Jankos成場camp上仲要比人控線 佢可以點玩

其實係咪藍色先SKT 紅色係G2呀 係咪搞錯左D野..

第4賽區

Cant好撚廢

被人壓2000

G2個flow唔錯
啱啱都講過唔知搶sylas做乜
咁早搶人地玩啲大技你偷來冇用既英你就打少招技

ig 應該識得點打skt 了

呢場一定打30分鐘以上, 拖到30分鐘, 之後就係Teddy主場

好想ts用返同一隻英黎打返wunder

得sup果招有啲用

GRF當初LEAD 5K都要輸，G2而家LEAD咁小點贏

等Perkz派膠 eu g2輸獲獲都佢派膠

而家係玩中上搖擺位 sylas 係其中一隻最勁
幾耐無睇比賽呀

不了後期法王carry

skt前期輸係正常，睇佢地去唔去中後期

啲人根本唔明SKT勁係邊, SKT最勁係因為有Teddy呢個馬拉松高手

果陣NING 同ROOKIE可能會幫上呢, 你睇下依場, CAP同JG係咁駐上, FAKER都預左唔理上, JG 本身都預左前期唔夠打, 上路爆係BP 戰術本身要求, 但當然好唔好既戰術就係另1個問題,

TS : 1殺4 4個落單

你係咪傻撚咗? All in咗1000 G2?

90分鐘型選手

係呀，完場咪知邊個傻撚咗

HBDRBJ

呢場jc同蜘蛛前期咁惡
輸呢個數都合理
係李星

啲caster係咁吹奏g2 但贏咁少skt完全唔care

你柒撚硬, 睇你吠得幾撚耐, 係到幫法王打飛機爽唔爽

沙皇有改? 點解又出返黎

PERKZ9成派膠 佢AD好普通

屌你真係on撚鳩，自己可以係度幫teddy打飛機
唔比人撐第二個
你玩撚晒啦，得未?

法王? 邊撚到王? 小圈子自稱做王? 人地拎S賽冠軍, 都未叫自己法王, 傻鳩

真係傻鳩黎block先

Skt啲macro做咩

做咩唔BLOCK自己?

痴線G2節奏捉得好好喎

g2

Khan表演花式走佬

一面倒wor

我有冇眼花??

巴打快d走 呢到只準吹捧skt

依隊真係G2黎??

好順

G2-0

SKT個陣後期勁到癲 班人打團又勁 驚乜

想知條傻鳩依家係咪嬲嬲豬
唔比人撐第二個

打都未打輸5k grf出仲好

FAKER FARM到呢個位都差唔多出山

Wunder好撚肥

係

韓國隊根本唔會慣打得咁快
LCK呢個timing仲喺度妹下妹下
Papasmithy一早講SKT仆硬街

成班冇睇 LEC 唔知G2咁勁

中！

踩G2果堆有無睇過佢EU final rotation 打得幾好

我仲以為招Q改長返

前提係要SKT頂到唔比人捉死POKE殘,咁拖到30分鐘就羸硬

我諗大部分人都預左skt前期會輸
但冇人估到輸咁多姐
頂唔頂到後期

clid打過人未？

仲grf 比韓國任揀5個出黎打啦

成日想營運打後期

要靠FAKER了

macro game真係好悶
20分鐘 1Kill

咁叫輸咁多，你睇左上個月FINAL打GRF G1未

係lor 咁勁俾人3:0 我都唔知講咩好

Eu 真係無咩參考價值
Og 第三場輸到係到亂打

呢度係skt討論區
ching唔好比個topic呃左

TEDDY啲CS唔多掂

阮兆祥係咪漉死誰手漉親做唔到嘢

G2拎哂視野

今日skt 係咩要打FW
睇黎又要輸

G2勁撚到

wifi不破

邊個係阮兆祥

Fw就收皮啦

90分鐘完bo5
不過lec凌晨先開，冇咩人睇正常

clid

G2 Skt 五五波 一早講左啦

khan好似又偷偷地farm左唔少cs

啱啱唔食巴龍真係嘥哂

明明係渡邊直美

如果阮兆祥學我哋動主播瘋狂入野 已經贏咗

陰啲陰啲咁

perkz 連ie都出埋 難打了

韓國S8死得咁慘都仲未識死
人地全世界前期已經打到7彩，LCK隊隊仲係發夢到廿幾分鐘

法王

屌你TEDDY

mata LUL

PERKZ

係咪想死
人地成地毛仲個個位追

faker個走位

EU MARCO

其實睇lck內戰都好悶
最好睇變化最多應該係eu

all in 左SKT點算

好似未掂過人

好clean

好彩捧左SKT

祈禱

李星有冇R過人........

MATA 好似HAND左機咁, 慢人地半拍

有了

g2呢波堆咁上高地就難打

carry

sktGG

輸一萬了

FAKER點解會上

PERKZ HATER?

法王真CARRY

SKT

30mins都未到

skt isback

可惜只係買左400 G2

打交都完全比人outplay skt fans有咩講

G2 屌虐

SKT is back

睇錯咗Perkz
之前明明打ad 仲柒吓柒吓
而家咁撚順

gf

快到

屌打喎

EU真係癲狗嚟

早知就大膽啲 買得2000

冇哂錢錢
唔賭了

咁撚勁既

輕鬆
成班正係睇LCK

屌 輸撚死

揀個三線劣勢陣
抵輸啦

屌打

clid傷害肯定唔過1000

g2 so clearrr

skt 會唔會出唔到線

買曬skt

賽前講到G2比唔上SKT班粉腸去哂邊
EU

Easy佬契弟走得摩

屌打 前期屌到尾

勁到

cls g2食左春藥

磨磨磨

g2 勁到

剩係買左500

new blank?

喂 唔該會員要杯熱朱古力快啲同我上水屌柒我啦
屌我見唔到teddy後期天下呀
你身處平行時空定點呀

玩完

大家破產未

好勁喎G2

thất bại !!!!!

講到明全日重心 都無人GUN?

笑撚死

笑撚死，根本完全唔係嗰班
韓國S9仲諗住妹到2046等人地失誤

第4賽區打到咁 算唔錯喇 加油

SKT 個陣pick得麻麻

佢呢隻係可以㗎
所以我唔知點解放下路出來

隻李星

賽勒斯

想睇傷害表

根本係SKT個陣垃圾

真心g2勁到仆街
SKT仲係咁 4強都唔會入到
SKT FANS

唔係skt廢 只係g2 太勁

SKT打假 唔計

perkz都打得幾好

跛手佬mikyx都好撚勁

Skt
除左faker 其他4個廢到
Khan送頭 mata clid行行企企
Teddy成場有無q中過人

啲SKT狗唔見晒

仲睇少G2

仲係到等人同你35分鐘後再打

屌我剩係買咗100

下場TL要加油

啲pick仲未黎料

reli nigga

G2個高佬邊個黎 高隊友成個頭

Clid 除咗上路捉Caps嗰下 好似掂都冇掂過人

哦 收皮啦 你lck決賽咪又係pick呢d

收皮喇你

SKT粉下去

Papa黑晒面

牙khan連wunder都頂唔到
點頂ts呀

亞軍賽區贏八強賽區好正常

我仲以為打緊新版本rakan心諗仲敢找出黎btw 2600 g2 win

笑死我了skt討論區

好明顯bp有問題啦
g2邊有咁勁

SKT fans又黎 技不如人就話bp差

Skt已死

Skt 成場除左中路gank左個閃出黎就成場咩都無做過

唔想IG奪冠…

會員 唔該頭杯熱朱古力

身為SKT fans都覺得依個po好多人太過吹奏skt

除左faker, 其他都...
mata失誤送頭
teddy中路個個走位
khan就好難打既, 前期比人針
clid pick李星但行街
平時skt pick 李星係好多支援
今場明顯放上路但佢又幫唔到mid同下路
去到輸4k都仲可以, 但中路個個fight真係無得番轉頭

我之前麻麻哋今年G2 係覺得佢玩傳統ad 麻麻
估唔到進步得咁快

上路爆，JG行街

李星2.3K 李星神

Cild揀李星都行街

5倍

g2奪冠

skt 未慣g2 果個節奏就gg左

幫推

講撚左第4賽區
班柒頭又起晒鋼

喂 出黎啦 垃圾 拖你老母咩

快啲覆我啦，雖然block鳩咗你

perkz玩刹雅win rate幾多 睇親佢玩都好似贏咁

BAN索娜

利伸:tsm fans

牙燈今日點估

5.8825倍

Skt以為自己ban左大波妹就冇事輕鬆打

G2啲rotation
勁快完全唔比你停

第一場就踩到一棟都冇上年rn支頭幾埸咪又係柒 睇多幾場先啦

四條路都輸
佢唔cover khan一早爆咗啦

佢地以為自己打緊LCK

好似俾三連霸咒佢 打SKT斷手

SKT SKT SKT

買埋ig果場?

faker 今年又要舉鐵？

買左200咋

G2啲營運玩得咁好嘅

bam索娜有咩問題

咁重點打ig

你又幾耐無睇比賽

根本clid 0作用
g2下路強勢組合，揀ez一定爆線
上路揀得jayce一定係要線上打優勢，jankos一定坐上，不斷咁invade俾壓力，caps ryze推完線就遊上路壓
wunder一路輕鬆攞plating

依家唔撚笑得 賽前係咁打飛機

呢場睇到G2前期打得超好
換線流暢拎地圖物件

caps

faker邊有輸

電狗都打唔贏既 可以番去訓

人地差唔多招招大都唔啱佢用

過1000啦去咗上路捉Caps
如果唔係 好似人都冇掂過咁滯

1024>6026

所以話skt多haters 唔係冇原因

打LCK打到正係識妹下妹下

faker好似無輸?

估撚到啦，SKT一輸一定話BP差，一係就打假波，再唔係就打唔出水準
好心面對現實啦，S9全世界已經玩前期，你見到LCK每一場仲係悶到仆街就知咩事
S8世界賽已經見到韓國隊根本唔慣前期俾人係咁開，SKT對住IG死得仲慘我話你知

岩岩放工無睇 收到風SKT輸撚左比G2 ？

Perkz得Xayah ok

俾KZ 啦

平時冇睇開比賽嘅先會話今年SKT勁過G2

G2今次真係有機拎冠

一定要幫khan啦 隻ryze3lv已經走咗次上去
唔喺上面露吓頭都唔得

其實g2只要唔寸一樣可以贏到強隊
真係

冇輸都冇用比人任跑線

又冇輸呀？ 有支援過 ？ 係到單機話冇輸

吹奏都算
條友唔比人吹奏返自己支持果隊係乜野玩法

封建到

果陣grf 前期打到仆街 又唔見到你地講？

輸咪輸 呢場比人壓咪檢討下點改善

我覺得好睇ig
ig s8係g2既完美版
而家唔知點

khan 廢到

唔會贏到ig

睇埋ig先啦
Lck早就已經係笑話啦

放學專登趕返屋企睇比賽
屌你skt打到成pat屎咁

呢場faker係咪bjergsen上身

Caps係咁遊走比壓力 faker中路單機都輸線就仆街啦

fw 贏唔贏到 tl

拍得住宋過譽

仲諗住慢慢研究

其實SKT PICK晒最熟既套路,JG 李星 FAKER 沙雞 TEDDY EZ
不過上路真係輸太多
KHAN比人COUNTER正路黎講李星應該要幫,不過李星今場都做唔到事

依幾個禮拜SKT啲fans惡到
瘋狂吹奏之餘
一有啲咩講SKT壞話嘅post 就淨係識負評
惡到

第4賽區 你想有幾勁呀

我都無睇
D fd會send個賽果比我

g2真係幾屈機
隻sup手傷仲可以輕鬆ko skt

SKT係勁 但係已經唔係幾年前咁超班啦

你睇下點輸至得架
以前韓國隊出外輸真係因為狀態差，失誤比平常多
呢場似失誤問題咩? 根本線上已經俾人打爆
唔知LCK fans仲要輸到幾時先會訓醒

係地核上唔返黎

佢去上路個次只係保住上路唔好咁快爆塔
佢個position如果唔係遇到caps其實根本幫唔到上路

除非wunder jankos強行想塔殺clid係個個位先會幫到手

0作為

Caps死龜+喪roam top先lead cs咋
0 roam

玩親仲場場都係佢carry

講撚左隊Grf未出過國
根據唔知咩料 吹乜鳩
而家省返

成班人會話
因為skt fans 而唔鐘意係on9既事tim

俾bjergsen上身

all in pvb 追數

勁只係lck垃圾姐

你sit上路人地都一樣
Khan輸咁多錢 2打2樣輸
仲要係jayce

Grf 嗰排都差唔多

skt 呢場真係示範咩叫4路全崩

下場TL

skt 啲眼位呢場輸到pk g2啲眼做得好好多
搞到clid成場行行企企 企喺上路等khan唔會被人dive

其實由S9開始 依度一講SKT壞話就話俾人瘋狂負評
不過越近MSI 啲fans 就越惡

做乜今年唔見TSM

其實最串係caps

roam落下路果陣
咪mata早上左 死左

法王仲寸

如果賭真錢既話
真係大把人輸到仆街

唔想你燈爆skt姐

G2拎哂啲屈機英
RYZE JAYCE

余霜又著旗袍

今場G2節奏一直都好順
SKT下下都慢人地半拍先識反應
抵輸啦

上年世界賽 已經證明咗lck 過哂氣
就算grf黎都係收皮架喇

呢場KHAN對線就差D比人單殺已經唔使玩喇
對線直接比人屌穿
JG已經長期係上路COVER

晒鳩晒啲data

幫你balance返

點解好似還唔到手咁

由我支持三星 唔睇好skt 開始
負評無停過

牙duke又可以恥笑faker

NA可以考慮同LCK合併
咁樣咪可以隨便買人

SKT對FW大家識買未

作為skt fans
不過我買左g2

話clid冇用d人識唔識睇
唔係clid cover khan咁撚多次一早死左2 3次提早完場
perkz都話係skt個pick有問題
最差一定係sylas vs jayce

中路個波SKT有機會反打
但TEDDY唔交閃比銳空+蜘蛛控死就冇喇

g2前期打咁惡
其他隊點應付

個bp都奇怪啦
上路已經前期比人屌壓
中路後手pick都唔pick隻roam得既

宇宙艦隊

skt太熱 寧願搏g2都唔會買skt

第4賽區 差唔多喇 你都唔會expect fw夠IG打

好難揀 唔睇了

陣間IG VS G2好睇啦
十年TS粉報到

無傷害睇嘅

SKT就想打後期
前面直接就爆

李星2.3K

Gfriffin嗰啲叫前期打到仆街，係咪同我搞笑，好似未見過大蛇屙尿咁
一嚟Grffin 2nd round robin之後已經冇打前期好耐
二嚟Grffin所謂aggressive喺其他賽區根本小毛見大毛

慣撚咗啦
啲惡撚到死嘅fans 除咗負評仲識做啲咩

三連霸咒人Mikyx 打完依場斷手 咁撚惡毒

睇完TL打電狗咪知
電狗第一場輸你都唔會買佢過到SKT啦

二千傷

個個都打前期佢就妹

幫wunder上返堂

咁都有2.3k

係lck入面skt又真係抵佢咁串既
但係依到啲人睇完lck就當全世界meta都係咁先好笑

拎返S5果套出黎用

淨係壓你50隻cs同turret plate全拎+預視者 再中路放預視者拎多波plate
已經幾十k差距

睇黎MSI今次個META係雷茲

想再次alling2

S8柒到咗 仲有人話lck勁呢下好野

實話實說
雖然LCK而家好廢
但佢地個成就依然係支那LPL未追得上
所以請唔好吹支那隊

咁

skt 再係咁既pick 打ig
ig 分分鐘20分鐘打到入去

SKT次撚次對面冇BAN冇PICK SYLAS就搶嚟用，當撚哂隻英無敵，今場比對面壓撚到阿媽都唔認得就以後醒水啦

仲以為以前呀，個個跟佢果套

之後JAYCE跟隊友一齊壓塔
SKT根本冇得守
前面FAKER根本清唔切D兵
G2轉線都打死SKT

寧願IG FW贏都唔想比垃圾EU狗贏

clid 0作用係因為其他線唔會殺到人，你揀抗壓陣再揀李星即係浪費李星前期捉人能力

最後呆到

其實係場比賽已經冇得救

IG 好似skt咁妹既 對線已經唔驚
信IG

真
g2個陣你搶邊招大都冇撚用

會員要杯熱朱古力我希望可以係下個po見你上返黎

最多唔bin你呀

唔會

得sup開戰

IG>G2>Skt>TL

Perkz終於報返以前og既仇

Mikyx 斷撚咗手未呀 SKT三連霸無死角

FAKER最尾根本唔MAKE PLAY都係輸
KHAN個個位死硬 推到殺到多一兩件仲有得守

留名

有冇落注條LINK

Day1 預計賽果

Game1 SKT (L) vs G2 (W)
Game2 FW (W) vs TL (L)
Game3 PVB (L) vs IG (W)
Game4 SKT (W) vs FW (L)
Game5 IG (W) vs G2 (L)
Game6 TL (W) vs PVB (L)

電狗呢

外卡

是撚但喇

上官網活動

啱, 揀李星作用唔係為左cover 而係pick人...

寧願fw都唔好tl好憎DL

賤種三連霸 又嚟一招輸咗扮死狗
諗住洗底過骨

我發覺你的明哲我的性事巴打好耐無出現
明明之前skt 輸 都會瘋狂抽水
好擔心佢安危

有核心JJ

大中華膠？
IG G2 SKT 3隊冠軍候補你係要捧IG FW

我照上年World同岩岩嗰場個戰果排姐 唔好bin我

大ching

唔洗抽水抽唔切，你上星期比S字頭巴打狙擊到你連上水都唔敢我已經笑唔到聲

今年入左佢同jensen係勁左

酸味重到

問吓你Mikyx 斷咗手未咋 賤種三連霸
咁撚陰毒 打之前咒人斷手

狗聞到狗糧好快就會到

NA狗 SKT啱啱輸左
唔捧呢2隊唔通靠外卡咩
TL就快D打完返屋企算啦

外卡大戰

FW

條垃圾潛水狗又走住黎屌

真係慘 上年lpl就算贏哂所有野都係得唔到呢班嘴強王者既認同

TL都唔會差過FW啦講真

Bang同wolf開直播係咁笑鳩jensen

大CHING 打外戰垃圾到冇得救
不過上年有人廢過佢咁解

係咁講Jensen Xmithie唔入流

我冇咁on9打完一場就踩SKT落地底
不過賤種三連霸必須binc

skt輸咗可以bin bang同wolf c

xmithie個評價係啱
因為佢好少主動MAKE PLAY

skt fans agger